無人知！！聽日因航班crew都唔會隔離

聽日東京返黎果班包機依家唔單止入境署返黎果班唔會隔離

連因航班crew都唔會隔離，返黎之後佢地又再飛其他地方

兩班HND charter flight，究竟係點？

*1) Dirty team將會有full gear上陣，夠哂安全保護啦*
絕對唔係!
日本已經有一個案例係full gear上船，但最終確診
full gear 如PPE，易著難除，
非專業人士係卸除既時候，係極容易沾染保護衣外既細菌!

*2) Dirty team crew返港後不需14日隔離*
已染病既dirty team cabin crew charter flight後，二月期間仍然需要工作
潛伏期期間，一傳十，十傳百。
到時影響既唔止係dirty team既同事，
而係整個CX community，甚至引發香港整個社區爆發！

*FAU已經得悉事件嚴重性，亦已相約管理層傾討以上事宜。*
但單方面既努力係冇用，
請各位幫手反映意見比公司，
令公司重新審視dirty team crew是否需要返港後隔離14日！

🦠*時間無多了*🦠
Dirty team最快明早就會出發，
夜晚就會接包機返港。
為左自身同身邊既人安危，
依家快d去CX Facebook 洗板

篤航要班crew飛完charter flight接郵輪乘客返香港竟然唔駛隔離14日，屌你老母仲西過ANA，仲敢坐篤航?

攬炒

播毒

如何確保機組人員不是隱性傳播者？？

點解不用隔離14日？

冇保護套裝都肯去
果班友真係幾撚搞笑

正路緊係等班volunteer crew 落機先話改政策 之後要連crew都隔離la
咁早講邊個肯做volunteer

邊個已完跟進吓

呢d先係Full gear

病毒有智能
識揀人黎感染 入境處同空姐呢啲好人唔會中

推

推

（更新名單）【twitter繼續要人！】（外國議員怒插中共人權問題；新疆機密名單外洩

幫手入去 rt + like + reply

大力推

我都想知班volunteer咩事
有咩事就累全家

搏fast track升職加人工，命仔算甚麼

因航睬你都傻

咁困班應該係藍屍

冚球剷

樓主， 推上熱門

cx 日本

冇問題丫

樓主 你要自推10連

未試過
多謝提醒

以下發放 成績表
大家唔該繼續report 藍絲youtube
打緊仗 唔該大家 打醒十二分精神

真冚球剷

無人知佢點deep clean
隻機下一round飛去邊又無人知

癡撚線

成個國泰城同佢地攬炒

推

香港人完全唔知咩事

入境署班人都有人講過
CX呢單無人理

幫推

因航花式自殺
港航今次靜靜地贏

向世界出發

港航真係靜靜地反而無事

而家行行都話要炒人
airline 就少人搭cut 航空，之後都應該會炒
有班想刷鞋自保搏升職咪自願囉

攞條命黎擦

推到CX 來回應

Cls

無裝點去呀

就算唔俾你隔離
你記住篤曬黎緊呢班crew既航次出黎
保證乘客幫你手隔離

推到仆街

Push

去得既應該都係藍絲警嫂 有鳩佢地死

帶埋返黎社區爆發
唔係淨係佢地死

唔係最快20？

講真特別航班唔需要空姐
不過都要香港自律先得
要唔要準備埋飛機餐俾佢地？
架機點消毒？

中囯因航成功攬炒

想知班ccrew諗咩

冇飛機餐，有樽裝水提供。

好似當年FOXCONN
冇左條命會賠好多錢
最快"發達"方法

醫護搞笑d

都好D、香港政府接佢地返黎唔係應份
仲要咁多員工一齊搏命

walking virus

最pk係香港政府仲要接埋澳門人
屌你老母大愛閪
澳門人點對我們？

20朝早到香港

點知因航諗咩
Cut少d人都唔覺佢有

再搭港豬O
係金巴到再散播

而家空姐不用隔離14日、因航都準備下ppe俾佢地啦

巧合地康美樓兩個單位住户同最近確診左的一個男人都去過澳門

推
成如果班crew同入境處返黎香港唔使隔離，同放啲移動病源喺街有咩分別

美帝隔離倉

屌之前爭啲買左AA但因航operate嘅東京轉機去美國
好彩無買到

仲要架船確診人數咁高

英國得七十四個子民係船。宜家都未有定案會唔會有包機

正一廢國

點解要有crew打份工同佢送死
咪求其掉鳩晒d人上機算囉 仲想要服務

真係想知，澳門人撘香港包機使唔使錢
點解要用納稅人嘅錢去接澳門人返嚟？

飛雞

應變協調中心指出，郵輪上共有5名澳門居民，2男3女，年齡介乎於24至82歲，其中3人同時持有澳門及香港居民身分證。

中心表示，5人預計明日（19日）離船上岸，將獲安排乘搭港府包機抵達香港，當中同時持有港澳兩地身分證的兩人計劃留港，另3人則由港府專車送返澳門，並按澳門衛生當局要求到指定地點進行14天醫學觀察及隔離。

5-3=2

香港納稅人被大愛了

由鳩佢哋啦，香港係時候發力啦

推
其實佢哋被迫去接病毒都好慘
放過佢地 14日啦

兩隻機其中一隻接完人後第二日繼續做生意

隔離14日是保護他們 及 其 親友 ， 鄰居， 社區， 香港九龍新界

嘩屌

有ppe

唔罷工怪得邊個?

民航處規定嚟
要有人睇住度門

宜家問題係佢地放啲病毒周街走害撚死我地啊
講咩唔罷工

冚球鏟

香港人係要管的
同埋都要有人示範救生設施
我們唔係美國空軍撤僑

要佢地隔離係保護佢地屋企人同成個香港喎

係呀
我意思就係比佢地喺隔離營休息14日

要喇，但弊在而家佢地唔使隔離，可以通街走，又無議員提出過呢件事

仲搭cx?

包機呢單野有冇議員出過聲

依家唔搭CX佢地返到黎走黎走去都係播毒

成個包機過程一d都唔專業

cls

快撚幫拖啦 成班撚樣剩係識冷嘲熱諷 成班廢物嚟

咪撚玩啦
港共連醫護Dirty Team 都唔俾隔離
你班爛鬼crew要隔離？
有鳩佢攬炒囉
反正本來應該喺香港爆點知條廢老去撚咗隻郵輪到

國泰又再一次草管人命
果d所謂procedure 真係得個up字
Deep clean ? Cabin recirculation filter 又唔換, 飛機cabin 又唔可以用flammable liquid 清潔 又點撚樣deep clean?

要有人operate 對門

你唔坐cx閪有機
全球停撚曬香港咁濟
而家要飛差唔多係cx獨市

仲有個crew完咗班死亡客機之後過多兩日照飛operate第二到